香港有4任特首最撚乞人憎係邊個？

689>>>ALL

689>>>>>>>貪＞777＞懵

777屌打喎

689賤得黎夠好笑
777真係有種cheap既感覺
淨係唔尊重丈夫已經係大罪啦
反而689當年為左愛女精神健康而毅然放棄連任特首 呢份為家庭既執著唔係人人可以講得出做得到

689>777>老懵董>曾

係為家庭就一早唔做啦
全家都比香港人笑咁耐
你都on9

689

777

隨咗689 其餘正常

689=777> 腳痛>香港仔

你真係咁諗？
689根本奸人壞人黎
777最多話佢小氣未至於係壞人

貪曾真係幾慘一世都俾人叫”貪”
但其實只不過衰戇鳩，佢嗰啲只係香港師奶式嘅貪小便宜，真真正正既中國式大貪官律政司話唔告，屌佢老味

why not both?

唔係律政司，應該係ICAC

689地位應該不可超越

點解要分高低?
明明個個都咁撚賤格。

777仆街過689囉
689小學雞型一睇知佢想點
777智慧型 做左兩年香港人都無乜大反對聲音
但推D政策無恥仆街過689
利用埋同理心果D真係仆街到

689呢輪癲得好勻循，睇唔透
689或是最大贏家